@inproceedings{Desalle-Navarro-Chudy-Magistry-Gaume:SemDis:2014,
    author = "Desalle, Yann and Navarro, Emmanuel and Chudy, Yannick and Magistry, Pierre and Gaume, Bruno",
    title = "BACANAL : Balades Al\'eatoires Courtes pour ANAlyses Lexicales Application \`a la substitution lexicale",
    booktitle = "Actes de SemDIS 2014. SemDis 2014 : Enjeux actuels de la s\'emantique distributionnelle",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "11-22",
    note = "",
    abstract = "Nous proposons ici des m\'ethodes de d\'esambiguisation s\'emantique par substition lexicale pour la t\^ache 1 de l'atelier SemDis2014. Les m\'ethodes expos\'ees dans ce papier sont toutes b\^aties \`a partir de balades al\'eatoires courtes dans des graphes unipartis ou bipartis construits sur diverses ressources. Certaines de ces m\'ethodes n'utilisent que des graphes construits automatiquement \`a partir de corpus (m\'ethodes non supervis\'ees), d'autres utilisent des graphes construits \`a partir de ressources produites {\guillemotleft} \`a la main {\guillemotright} par des lexicographes ou par les foules (m\'ethodes supervis\'ees).",
    keywords = "d\'esambiguisation s\'emantique, substition lexicale, r\'eseaux lexicaux, balades al\'eatoires courtes.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/SemDis/2.pdf"
}
